達哥老豆係警察黎 大家竟然仲支持佢 有無搞X錯

達哥係香港人既敵人

作野屈達組組員出動

自己做research

有料你就po啦
鳩噏一句就叫人自己research

笑撚左... 真係幾痴線... 所以話香港人其實唔值得有民主
個個民智未開 生勾白造 為左抹黑生勾白造咩都有
其實你呢班人同你地最卑鄙既強國人 有咩分別?

咁呢個手足一定係藍絲囉

好心大J就唔好搞咁多小動作啦